情緒病患

如何防止自己自殺？

教結他唔開心？